竟然無人討論《盜墓者羅拉》？

話哂都叫半套大片

唔開胃

不了...

無咗性感嘅感覺

都幾靚啦

比以前果個演員定型咗羅拉,所以呢個唔好睇

好悶 同好唔合理

我知羅拉呢集係講佢第一次冒險 都唔駛咁唔打得掛 成套戲仲刺激竟然 係一開頭單車個part 冇咗以前個啲 動作場面

香港個到 仲係80年代成龍個啲片咁
邊到搵到咁多艇仔番嚟
個幾條古惑仔又係著到80年代啲死大陸仔咁
香港一個船家可以攞住支雷明登周圍射

個boss一出場仲好笑 話我7年嚟剩係同一個人講野 佢出面成team 人 呢 平時唔會吹水ga

一開始係個墓門口 佢啊爸話唔好理佢 講好鬼耐咁你自己走咪得 橫掂你都想死 個boss射死你咪仲好好

個墓好暗 企係條梯打boss個到好on9 明明自己係企近個入口個面 即刻跑過去踢走條梯咪得 硬係要打一輪 去番另一邊 先再懶悲壯咁踢開條踢

係要將啲野合理化 話係神秘病毒 俾番啲超自然野都得掛

本來以為個島真係好隱蔽 好難入 點知最後 架運輸機咁易入到嚟 咁即係可以運多好多人冋裝備入嚟 咁都攪咗成7年都搵唔到

最後話個高層係敵方 但係成間公司同個gp 都係你自己 咁即係佢啊爸本身係三一定點 ？ 敵方呢7年間賣咗自己間公司俾你？

華納近年啲戲有一半都好柒吓

特登揀個冇波o既蘿拉
又係D女權上腦, 你睇撚埋我果份

跟返最新隻game個羅拉我覺得唔錯嘅

個look其實唔差
不過劇情就唔掂

不了
冇左sheshe又無啦啦多左彥祖
唔跟原作
呢個先係羅拉

跟返新隻game都唔係揾個咁醜同無波架

game中新版Lara都唔係醜同無波

我就覺得呢個女主角靚過angelina jolie 好多

我滿心歡喜諗住有神秘野睇 點知原來係古代病毒
仲有個香港仔整到好似倒退幾十年咁，吳彥祖可以拎支槍出黎射，係咪搵錯地方做資料搜集

演員自己係咪唔可以出聲

吳彥祖自己拍個陣咁都唔覺得怪

冇波做咩羅拉

乜BOSS唔係卑彌呼咩?
淨係打過GAME

個個係死屍一條
而家個個仲算唔算boss
打條on 9探險家

改到變左卑彌呼係病原體攜帶者

而家去睇紅雀特工 點都好過呢套掛

尋日睇左，配樂劇本唔錯

我都鐘意佢 ex machina

啱啱去emax 睇左 包埸

有冇第二集

個bra好撚勁，上山落地打架游水都唔會郁

Alicia Vikander好正喎

不過套戲冇乜緊張刺激嘅感覺

吳彥祖個角色其實可有可無
冇撚用既
岩岩睇完

女權撚都可以鍾意茱莉架

呢個新lara真係不了

Angelina Jolie唔夠靚都夠霸氣撐起套戲

新羅拉唔夠靚又冇身材 ...

其實都幾好睇

唔知點解外國片咁鍾意用佢，之前魔獸又係，唔係好明

一入墓個老豆又話堆機關係防止入面嘅人出去，又話聽到卑彌呼嘅呼吸聲，搞到我仲以為卑彌呼應該同game一樣好勁啦，點知轉個頭你話原來只係帶毒者，嗰種感覺真係

睇完結論：睇人玩gameplay 好過
1）女主無波
2）遠洋船變船仔，偷渡咩，出公海呀大佬
3） 31變左老豆旗下公司，證明個老豆on9,使撚搞咁多野，有錢唔用錢解決
4） 吳生角色同香港場景多撚餘

好唔明點解要將啲野合理法晒佢

有話咩過千女侍陪葬
仲以為會識郁
點知全部得番啲骨

我仲以為俾卑彌呼復活召喚，除左畫面，劇情係tvb水平

好撚悶
睇到架紅的笑咗出嚟
掛滿紅燈籠
架車四四方方我諗起香港仔紙紮的士

除左alicia vikanda ,完全冇睇頭

由吳彥祖出場開始,套野就愈來愈悶

有腹肌嘅Alicia 好正
成套戲佢做嘅pull up 次數有幾多
睇見都攰

仲以為拍新版個2集
btw game新版羅拉都好撚正囉
真人搵條咁柒

Alicia 其實幾正，係冇Angelina Jolie咁大波姐

琴晚睇左，唔覺得好差。女主角冇aj咁型同霸氣。吳彥祖都算多對白（一個亞洲演員黎計）不過唔知點解香港仔個段影到好似貧民窟咁 d爛仔好8、90年代味
不過琴晚一開場冇幾耐已經聽到右手邊有人扯鼻鼾

Alicia正過畢嫂啦
係真係個勢唔夠畢嫂強姐

有無人覺得angelababy最符合game入面嘅形象

On9

女主一開頭女都打唔贏，之後可以ko到傭兵，有槍唔用扮rambo,打足成日又爬黎爬去手腳都唔損下
香港果part冇山頂影落黎都唔知係香港，的士紅燈籠
上島有小小uncharted4 feel
吳彥祖個角色是但搵個做都得，冇乜背景，但又識用武器
可以一看但冇乜驚喜，除左最尾個標題同買usp之外，冇乜tomb raider感覺，女主太弱，同埋個墓太細冇咩玩
七年成個山炸曬都得啦，冇資料都搵到咁耐

細波過港女

做羅拉冇波真係唔得

佢之前拍過呢套

呢套反而幾好睇

基本上我都係咁諗
唯一唔同 香港的確仲有好多艇仔
我諗佢取材香港仔嗰邊？ 但現實無咁舊
覺得墓地門口嗰度轉按得真係有啲怪 唔太合理
成套戲唔叫爛 但無乜驚喜

主角靚女

呢隻驚改編改得好好
捉bug個d係咪傻尻黎

拍番個火燒日本城入去好過啦
唔好有有第二集
有都係浪費TROTR 個故

唔拍燒城都起碼俾番堆風暴衛士黎呀

拎個SIDE MISSION既墓做主線

記得game入面好似都有舊二戰飛機個幕

佢有拍過全裸

其實有冇人好似我咁冇玩過隻game就入去睇

有吳彥祖都知係爛片

我
其實最尾開墓都幾緊張

原來佢係 danish girl個老婆 , 睇海報認唔出

剪指甲啦

改左好撚多囉
連隻game入面d經典畫面都無
未玩過隻game可能覺得ok既
玩過隻game既人一定覺得佢拍得好撚廢
只值6分

其實條屍將自己困係入面，唔比病毒轉出去，所以話佢係犧牲自己救全世界人？咁佢整咁多機關為乜？防止人偷屍？因為轉出比世人知有神祕力量為乜

機關係為左唔畀人出去

頭一個鐘都唔知想點
係入墓先好睇返
點知條屍真係一條屍

第一集都搞到咁 真係唔好拍續集啦

叫華納咪撚再拍動漫遊戲電影就差不多

Lara無波既 !

Alicia vikander nude compilation

係就係悶啲同無波
但alicia咁靚都話醜

女主角都幾靚wo

不過不失啦

我明隻game長，好難濃縮到2hr，但劇情真係hea，只係加插game入面某啲名場面同人物，劇情面目全非

最令人失望係古代病毒，好求其啫
明明game係講女神要搵新vessel續命而捉咗Lara朋友，Lara要打低僱傭兵同古代武士去破壞續命儀式

因為參照物係呢個
雖然咁比係有D唔公平

game嗰個靚好多

alicia vikander 好正喎
利申冇睇

HKMovies啲打手 竟然話同隻game跟得好足

有無人知點解黑人會中招
佢都無掂話條屍同白人

雖然上面好多pt都同意，但整體觀感仍然係好正
完全feel到打game嗰種緊張感， 少女版lara好得
正過angelina jolie嗰系列n倍，今次終於冇拍衰個franchise

womb raider

係香港做古惑仔搶野都要識英文

sleeping dog大把喇

2個人搬條屍

安祖

好彩條女靚 其餘就真係
除左吳彥早冇句廣東話make sense

香港嗰part真係唔多掂，講到好似大陸咁猖狂通街搶人嘢，大庭廣眾開槍竟然冇人報警處理
不過就難得西片有講廣東話而唔係普通話

羅拉老豆可以冇事
吳彥早老豆就唔得

有槍已經誇啦

你話佢攞住支生力爆人樽仲貼近香港

每日百五個落黎咪搞到咁囉
槍真係戇鳩 班友對白重要似經常係咁
一早俾人拉鳩左啦 點出海

吳彥祖一開始咁反抗法被捉住都冇被殺已經係奇蹟

可能班友貪佢靚仔

開頭零期望咁走入場睇，結果好彩比想象中好，女主係細粒咗啲，但都做得幾好仲好靚女成日有微波睇，成套嘢都幾緊張，冇冷場

羅拉屎忽無屎忽睇

睇左呢度先入去睇，個人感覺如下：

- 古惑仔搶野講英文
- Danial 喺香港咁揚咁攞支槍出黎為左趕幾個𡃁仔果度O左
- 女主角好正（我覺得貼近個game 多過Angelina)
- 件小背心攪到我次次動作場面都望住佢個胸等睇條細gap
- 睇完連登comments 再睇套戲令到我覺得好抵睇 冇講得咁差

成個島都係男人，羅拉一條女去到竟然冇淪為性奴

全部都係連登仔
無波唔屌打飛機算數

有個想架
不過俾羅拉殺左

依家呢套tomb raider the origin拍得咁好，好期待佢由遊戲第一集拍番就正，仲有經典主題音樂

其實都唔明佢點會咁勁殺到啲僱傭兵

嗰個想捉佢返去啫，都唔係想搞佢

蘿拉本身遊戲設定都是武術高手

舊版女主角大隻啲，呢個斯文左，玩智取？

第一次見到佢果時淫笑
亦得佢一個淫笑

呢個係少女版，應該冇廿歲

Game 個到有暗示
不過作為玩家都係見一個殺一個

講起呢樣究竟佢老竇最後係幾時走
同少女羅拉分別
見到有2個ver

女角幾靚 雖然冇波 但好fit

劇情牽強 所有野都好順理成章

人物關係薄弱 吳彥祖上一秒話 去邪台島等於去自殺 下一秒 女主角丟掉幾千蚊就即刻轉軚

香港場景 又係帆船漁港 仲可以亂咁開槍

有幾幕都算可取嘅 （單車拍得幾好睇 雖然唔關主線事、瀑布飛機果part都幾好、打開棺材本身都幾期待 點知 ）

希望下集可以加強番故事方面

佢老竇走嗰陣佢係小妹妹，估計<12, 跟住7年後目番老竇

見番老竇

但係有段係佢射箭 同開頭個段金髮

又好似係 我諗細路女大個啲會變啡色啩

其實最on9真係老豆未死出番黎 改到變古代病毒冇問題 但唔好改到連老豆都出埋黎 明明老豆係tomb raider一向係大大大路人

中肯d講句
比想像中好睇

下集執返好個劇本
d動作打鬥特技節奏keep到今集水平都ok

其實將魔法解釋做病毒呢個設定幾好呀
易接受
上次睇嗰套十鳩幾個人格，最後個怪物人格刀槍不入我反而接受唔到

現實少少
咁大波都阻撚住哂啦
況且其實打鬥都唔錯

不過雖然係始源
laura係呢套真係太廢
一打一大佬應該唔難
大佬都唔係力量型or打手

同條女睇左 一搬搬

湯佬American made好睇喎

做返錄音帶旁白咪算囉⋯

其實唔俾老竇出換番吳彥祖落去都得

東網整左條片講影評
有人話個香港景似印度

你改到咁 不如拍uncharted啦

有人做毒撚冇人約 ，所以搵野挑剔人
定係你就係忍唔住一開波就瞓著個件柒頭呀？仲瞓到扯撚晒鼻鼾，搞到全世界望住你個條仆街呀？

on9仔
個個睇咗就睇咗啦 都唔知你post張飛出黎做乜鳩

有人俾人篤爆左嬲嬲豬喎
仲有我post出黎關你撚事？ 即係我屌完你老母係咪唔撚可以post 你老母d裸照出黎？

我真係唔知邊個嬲緊囉
通常口口聲聲話人毒撚果d 自己就係
你咁急post張飛出黎係咪自己買兩張飛扮有人約呀
見你咁肉酸叫你剪下指甲驚你溝唔到女 為你好咋

樣撚衰過有人一入場就瞓，搞到隔離個阿嬸要推醒佢
有人柒左仲要大大聲係連登吠，此地無銀。

收皮啦 未撚入過沙田睇戲囉
唔答你就當我係 咪咁on9好嘛
大個仔喇

係，睇依個仲好睇

得啦！知你勁啦！冇入沙田睇戲，知你好巴撚閉啦！

呢個好D, 有中文劇情

劇情唔係太得
好多位睇得出幾強行將遊戲情節放入去
成個劇情同表達都有點生硬怪怪地
女主就無乜野，但唔明點解要明明無咩波，個鏡頭都硬係要影對波，可以讚下就係cg唔錯，睇3d都ok,2d就...
總括黎講5.8/10

d人話公司唔知點
我就咁睇
公司由佢老豆開始探險個陣都應該比左安娜打理 即係個秘書
到佢失蹤過埋7年 應該都擴展到好多業務
直到女主接受繼承 仲要比埋大旗安娜搞 佢先笑到咁撚奸
過程中安娜唔知羅拉去左個島
所以覺得佢唔知有依間公司
直到簽哂約 睇埋份野 再番去屋企
先知安娜係大佬

利伸冇玩過game

Sony拍咗好多年都未有消息

個香港就係典型荷里活片中嘅香港
d鬼佬覺得有紅燈籠同艇仔先係香港
你話入面個香港似8，90年代香港咪因為人地對香港個印象仲停留喺八，九十年代

因為依家香港不值一提

垃圾一套
哂我一舊水睇imax
吳彥祖可以係香港仔開shotgun就已經知係垃圾
同sleepingdog隻垃圾game一樣資料蒐集都做唔好
乜9都炒埋一碟就當香港場景
可以既話我會俾負分

game入面安娜同佢老豆有過一腿
安娜都係聖31既人

結局睇到

我理解安娜不嬲都係31既人
即係痴埋老豆到 等有錢暗中發展31 ?
依加仲要揸大旗 fatfat了

令我有衝動想買驚 有冇人知價錢幾多到
見佢掘起有2個版本

Game前後出過2集
掘起係第2集
卑彌呼係第1集既

吳彥祖咁識槍，有d野

拍到個老豆成個弱智咁，睇唔出佢有幾聰明

其實幾好睇

睇完想買game玩

應該算成功啦掛

事實上係正

估唔到幾好，減少左game既魔幻元素，重現左game既痛楚感，睇見羅拉撻到咁，我都覺得痛

jolie 先樣衰到仆街

Alicia都又話柒又話醜
連登仔真係

細粒就真

呢樣真 不過好fit

alicia個6 packs

咪又係俾磁力王抱起黎屌

據說係八舊

話咩唔跟game嘅都係on9
隻game十幾個鐘gameplay係咪要就咁搬字過紙呀
仲要隻game嘅故事本身都係普普通通渣
套戲係有用返隻game啲角色同背景
有啲場景仲要跟返足嚟做
仲想點?

係咪要感恩?

係有point嘅你就講啦

game新版羅拉第一集就ok
等二集真係不了

話時話陣間有發佈會
應該會講新一集Tomb Raider

打過機嘅一定唔會覺得好睇

夾硬加d中國元素
功課都冇做

btw女主好正

香港人係唔會收你一叠一千蚊紙
轉哂做五百蚊先再講

屌你正呀喂

值唔值得睇imax

睇完 唔錯 值得入場